中年漢疑因過勞暴斃貨櫃車內

【星島日報報道】今晨3時左右，一名56歲的姓邱男子，被發現昏迷於葵涌貨櫃碼頭路永得利廣場附近露天車場的貨櫃車拖頭司機位內，救護員到場證實死亡。

警員聯絡事主親友到場了解，得悉事主生前患病，相信事件無可疑。在場親友對事件感難過及無奈，不排除事主因勞累引致病發肇事，警方仍跟進事件詳情。

香港

大把人上

hi